{
    "title": "第一组任务调查问卷",
    "children": [
        {
            "class": "when",
            "children": [
                {
                    "id": 1,
                    "item": 1,
                    "question": "在哪一个时间步中实体1与实体2处在同一个活动?",
                    "answer": "t1",
                    "options": [
                        "t1",
                        "t2",
                        "t3",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 2,
                    "item": 2,
                    "question": "在哪一个时间步实体3加入活动3?",
                    "answer": "t2",
                    "options": [
                        "t1",
                        "t2",
                        "t3",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "class": "what",
            "children": [
                {
                    "id": 3,
                    "item": 1,
                    "question": "t1时间下实体4和实体5是否有交互?",
                    "answer": "没有",
                    "options": [
                        "没有",
                        "有",
                        " ",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 4,
                    "item": 2,
                    "question": "t2时间下活动4有几个实体参加?",
                    "answer": "5",
                    "options": [
                        "3",
                        "4",
                        "5",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 5,
                    "item": 3,
                    "question": "t1到t2时间段内，实体7和实体8的关系有没有变化?",
                    "answer": "没有",
                    "options": [
                        "没有",
                        "有",
                        " ",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 6,
                    "item": 4,
                    "question": "t2到t3时间段内，实体4发生了什么变化?",
                    "answer": "与之交互实体变多",
                    "options": [
                        "与之交互实体变少",
                        "没有变化",
                        "与之交互实体变多",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "class": "where",
            "children": [
                {
                    "id": 7,
                    "item": 1,
                    "question": "t2时间下共有几个活动?",
                    "answer": "3",
                    "options": [
                        "2",
                        "3",
                        "4",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 8,
                    "item": 2,
                    "question": "t1到t2时间段内哪两个活动的实体是一致的?",
                    "answer": "活动2和5",
                    "options": [
                        "活动2和3",
                        "活动2和5",
                        "活动0和5",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 9,
                    "item": 3,
                    "question": "与活动1在时间上并列的活动有哪些?",
                    "answer": "活动0和2",
                    "options": [
                        "活动0和2",
                        "活动3和4",
                        "活动6和8",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 10,
                    "item": 4,
                    "question": "活动0和活动3包含的实体是否相同?",
                    "answer": "不同",
                    "options": [
                        "相同",
                        "不同",
                        " ",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "class": "组合",
            "children": [
                {
                    "id": 11,
                    "item": 1,
                    "question": "三个时间步下与实体1交互的实体数目变化?",
                    "answer": "逐渐减少",
                    "options": [
                        "逐渐减少",
                        "不变",
                        "逐渐增加",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 12,
                    "item": 2,
                    "question": "三个时间步下哪一个活动所包含的实体数目最多?",
                    "answer": "活动7",
                    "options": [
                        "活动2",
                        "活动7",
                        "活动4",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
}